黑色五毛警告:希望在明天洗版洗走郭文貴

一早block 柒左睇都睇唔到

咁可以點

係，其實要知己知彼

佢有佢洗
我有我推

Agger

diu
呢條希望在明天喺叮噹妹個post留咗堆冇意義嘅英文

好多打手